{
  "AlQerat": "朗诵者",
  "Application Details": "申请详情",
  "Audio Recording Request": "音频录制请求",
  "Authorized By User": "经用户授权",
  "Date of Authorization": "授权日期",
  "Date of Request": "请求日期",
  "Description": "描述",
  "Name": "姓名",
  "Not authorized yet": "尚未获得授权",
  "Brief Overview": "简要概述",
  "Academic Qualifications": "学术资格",
  "Academic Attainment": "学术成就",
  "Current Position": "现任职务",
  "Your Image": "您的图片",
  "Website": "网站",
  "Gender": "性别",
  "Male": "男性",
  "Female": "女性",
  "Date of Birth": "出生日期",
  "Spoken Languages": "您会说哪些语言",
  "Download": "下载",
  "Languages": "语言"
}